台灣民進黨話會啟動人道救援

來源:

講就講得好好聽, 希望真係做...

[緊急分析]法！不！責！眾！

等睇口交部聽日點回應

冷處理扮聽唔到
中國國內事務不容他國插手
都係呢D加啦

他國咪變相承認台灣獨立

台獨死路一條

中國唔係第一次柒呢個位加啦, 之前都試過即刻比台灣笑

推！

選舉在即
蔡英文都想連任
不過我覺得佢講得出做得到